C朗好勁 入好多波

2018世界盃前之數據
想問問垃圾朗 5,4,3球 個d是什麼國家?

不知名國家 佔左 30球

安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球

香港 2

淨係比利時都屌打巴西啦

阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

弱隊合共 40球

王騎 pak pak pak 王騎 pak pak pak

不知名國家 佔左 40球
安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

荷蘭

無西班牙？平行時空？

唔識中文?

西班牙？

無瑞士？無西班牙？
唔識中文

西班牙？
瑞士？

睇返個post
續隻字大聲讀一次

中文高手

唔識中文？

問緊你張牙朗J圖呀傻狗
J牙朗J少咗咁多球都唔知

續隻字大聲讀一次咗未？

西班牙比佢列入左不知名國家？

唔明你地想點
點解無左西班牙 伊朗 瑞士

請認清事實
不知名國家 佔左 40球
安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

人地學林鄭 玩言語
2018前

西班牙唔計

請認清事實
不知名國家 佔左 40球

安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

不如阿朗入廢隊入球先計啦

反都反得咁樣衰
仲夠膽突個龜頭出黎

你面皮幾呎厚喎

瑞士唔計

你唔數埋小花嗰d?

訓左冇睇
美斯前幾日對哥倫比亞入左幾多球

對尼加拉瓜梅開二度

對西班牙唔計？
利申：唔識中文

世界盃唔計

一隊南美 一隊歐洲 對番自己所屬洲份既隊機會多d
入波多d 有咩問題?

西班牙呢?

尼加拉瓜仲屎過伊朗好多皮
伊朗同閪班牙，提子踢
閪班牙提子都踢得好撚辛苦

王騎搞咩回曬塘

40球無得反搏 好慘

40球

原來美斯入親個d都係top1勁旅
美斯67球巴西

唔敢答

賤種朗贏弱隊拎歐國盃歐國聯

王騎一生愛反朗 世上磨練共多少
王騎一生要反朗 做到失落與心焦
佢有無邊毅力 捱盡困難考驗
立誓披荊斬棘心裡 更願永不折腰

入最多波,真係唔知乜隊啦,好多都係踢世界盃決賽州

qwerr

GOAL 3,4你搵個不知名國來睇睇?

你估C朗40球入垃圾隊咩

順境波球王

小花係有入德國波
但係係友誼賽
小花對歐洲國家嘅正式比賽
只係入過黑山同波斯尼亞(定
小花好波

不知名國家 佔垃圾朗左 40球

安道爾 5球
亞美尼亞 5球
拉脫維亞 5球
愛沙尼亞 4球
法羅群島 4球
匈牙利 4球
盧森堡 3球
阿塞拜疆 2球
波斯尼亞 2球
塞浦路斯 2球
哈薩克斯坦 2球
沙地亞拉伯 2球

匈牙利都不知名

正式比賽
C7 二三線國家又入到
一線國家又入到
小花二三線國家入到
一線國家入唔到
此 post 已完啦

弱智先夠膽攞小花國家隊成績同 C7 比